https://web.archive.org/web/20031027172052/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=493

### [9860] 里奈	2003.03.09 SUN 02:46:02　
	
バイト中に店抜け出して６巻ＧＥＴ！そしてバイト中に仕事サボって熟読！あぁ…香が遼を抱きしめて涙するシーンに里奈も涙ウルウル…（仕事しろよっ！）

☆９８５９　うみこ様
どうもっ♪はじめまして…ですよね？たぶん。（違った？）
今週号はショッキングでしたよね。ページをめくった時の遼のショックそうな表情のドアップが印象的…。香（心臓）もかなり動揺してたし。うぅぅー！毎週のことながら続きが気になる！

☆９８５７　ｙｏｓｉｋｏ様
将人様のＨＰ見てこられたんですね！里奈のイラスト見て頂けました？あれが全部じゃないですけど、ほとんどココに来てから描いたものばかりなんだな。それまでは３～４年ぐらいイラスト描くのサボってたし。これからもチョクチョク描くんで、よかったらまた見てやってねぇ～♪ホントは里奈も自分のＨＰ作りたいんだけどＰＣ音痴だから…（汗）
花粉症って一生ものって聞いたけど違うのかな？この季節、花粉対策用品が山程出てるんでいろいろ試してみては？

☆９８５５　いちの様
にゃははっ（笑）　お･ば･か･さ･んっ♪
寛平ちゃんのギャグなのに間違えちゃったわね！皆に突っ込んでほしくてわざと間違えたんだよね？そうだよね？（ケラケラ）
里奈と夫婦になるのを嫌がるのも恥ずかしいからよね？アナタの心は理解してますわよ ハニィ～☆
そうだ☆里奈のワイハァ～想ひ出画像集見たい？見たいよね？里奈のグラビアアイドル並みの露出も見たいでしょ？ね？ね！？ね!!!一言『あいうぉんちゅぅー！』って言ってくれたら送信してあげる♪さぁー！お言い！（ビシッ！バシッ!!）

☆９８５２　葵様
なんでっ！？横文字ネームのほうがカッコイイじゃん！
ジョニィーの何が不満なわけ！？あっ！そうか☆男名だからお気に召さなかったのね？んじゃ、女名で可愛くて現代っぽいネーミングで…。これでいかがかしら アナスタシア♪（とっても現代っぽい！…と言い張る）

☆９８５１　将人様
将人様のＨＰは里奈からすれば半分里奈の物♪（なんてヤツ!!）
将人様のＨＰのおかげで、いちいち送信しなくても皆勝手に里奈のイラスト見に行ってくれるし感謝しております。（タテマエ…？）ふ…と思ったんだけど、里奈のイラストを見てくれた人は実際何人ぐらいいるんだろう？？

☆９８５０　夜月様
ハイハイハァ～イ!!　里奈同情するから（笑）お友達になって♪
里奈は小学低学年から北条ファンで、歳を取る度にその熱は上昇！最近ＡＨを知ったようですが、そんなの全然関係ないんで、同じファン同志仲良くしましょ～（ﾉ^ヮ^)ﾉ
ちなみに里奈はココのアイドル的存在のマドンナです。断言！（アイドル？マドンナ？どっちだ…？）たまぁ～にＳ嬢に豹変するけど根っからのイイ女よ！断言!!

☆９８４６　ＴＡＫＥＳＨＩ様
おっかえりなっさぁ～い！！めっちゃ楽しかったみたいだね♪
修学旅行かぁ～☆学生だけの楽しみだよねぇ～。里奈も旅行大好きだからまた年末にでも海外行こうと思ってるけど、もう団体では行けないもんなぁ～。（里奈の場合は逃避行？愛の逃避行ならイイのに…現実からの逃避行…涙）

### [9859] うみこ	2003.03.09 SUN 01:18:40　
	
うぇ～と、凄く久しぶりな気がするのですが。
遅れてしまったのですがカキコしに来ました。
北条先生、お誕生日おめでとうございました！（大汗）
当日来られなかったのが悔やまれますが、５日は「北条先生のお誕生日だ～っ」と心の中で
お祝いしてました。
ずっと先生の作品が大好きです。
お体を大切に今年もお仕事頑張って下さい！

今週号の「ＡＨ」の内容はショッキングでした。
冴子さん、アニキ～～～（TT）
冴羽さん、仇を～～～～！！

そうだ、「ＣＨ２」の最終回をチェックしなければ！衝撃の事実ですよ！

### [9858] 将人（元・魔神）	2003.03.09 SUN 01:17:39　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。

＞[9852] 葵さま　2003.03.08 SAT 21:52:45　
バンチの表紙や、ＡＨ６巻の裏表紙の冴羽さん、父親していますね。
「香」「阿香」「香瑩」って向こうでも読み分けられているんですね。

＞[9853] Ｍａｍｉ様　2003.03.08 SAT 22:03:28　
僕のＨＰを見て頂いたんですね。ありがとうございます。
皆さんのイラスト、上手ですよね。
僕は全く描けないですけどね(汗)(^^；

＞[9854] chikka様　2003.03.08 SAT 22:25:57　
10年前って携帯電話とか高くて、連絡はポケベルでしたよね。
あの頃は、前の勤めていた会社の東京の社員寮に一人暮らしで、
社員寮に置いてある電話は、料金を書き込むような形になっていた
ので、実家の両親とかと連絡するのに、携帯を買おうと思って
いたのですが、当時はかなり高くて断念した事ありました。

働く時間帯違う大阪にいた友人に連絡する為に、僕も「パソコン通信」
しようと思って、入門用のソフトと、モデム付きキットまでは
買っていたんですよ。
ただ、会社の社員寮の電話線が使えないと、自分で新たに契約して
電話線を追加するのも、事情があって出来なかったんですよ。

僕はパソコンのOSのWindowsでの年号を基準にしてしまうのですが
1995年に発売されたWindows95が出てから、パソコンが一般的に
なりましたね。
10年前なら、Windows3.1とかMS-DOSの時代だったと思います。

デザイナーさんの使うMacは既に出ていましたが、当時は日本の
ビジネスパソコンといえば、あるメーカーの独占状態だったんでした。
その頃のパソコンは仕事や趣味で色々と使っていたんですが、
今のパソコンにはついていけないですね。

今や携帯は若い人でも気軽に持てる時代で、それでメールや
インターネットに気軽に来れる時代ですからね。

＞[9855] いちの様　2003.03.08 SAT 22:58:06　
「あ～め～ま～」は、たま様も突っ込まれていますが、さ＠まさんの
ギャグではなく、元々は、間寛＠（はざま　かんぺ＠）さんですよ。

「かい～の～」「わしゃ止まると死ぬんじゃ」とかのギャグを
されていたり、24時間テ＠ビで初めて長距離マラソンをされた
タレントさんですよ。

たしか、東京に出られる前の、関西ローカルの大阪の吉本新喜劇で
座長をされていた時期の頃に、よく使われていたネタだったので、
東京に出られた後の全国区で放送されている番組とかでは、
使われていなかったかもしれませんので、
関西ローカルだったので、いちの様とかは知らなかったかも
しれませんね。

「あめまマン・グッツ」ってのを出されていたんですが、それが
作ったのに売れなくて、高額な借金をされていて、裁判になった
とかも聞いていますよ。

裁判の公式な資料に「あ～め～ま～」というギャグを使った商品の
そのギャグの事を「どういう意味のあれこれ」って説明を、おカタイ
お役所に提出するように表現するのを困ったとか、いうエピソ－ドが
あるそうですよ。

もしＣＨでの「もっこり」の何かを商品化して、商標とかの名称で
お役所に通すとしたら大変なのかも？

明＠家さん＠さんは、その間＠平（は＠ま　かんぺい）さん
のギャグを使われたんだと思いますよ。

いちの様にお礼を言われて、うれしいような、テレて恥ずかしい
ような感じですね。
いちの様のイラストは、出来るだけＨＰに載せるようにしますね。

＞[9857] yosiko様　2003.03.09 SUN 01:11:40
僕のＨＰを見て頂いたのですね。ありがとうございます。

### [9857] yosiko	2003.03.09 SUN 01:11:40　
	
しまった！いちのサマの「あーめーまー」を正確にゲェットしたつもりだったのに！！○カンペイちゃんのモノなら、ワタクシの「あーいーやー」って・・汗汗汗。「あーいーやー」の後に♪チャンチャチャチャラリラ～っていう音楽が聞こえそう・・なのは私だけですか←完全に一人ツッコミ

＞chikka(Eastern Shizuoka)サマ
ドクダミっ茶ですか～早速明日スーパーへ走ることにします。クシャミばかりで背中の筋肉遺体です。

＞いちのサマ
ギャグ怪盗、一発目は未遂に終ってしまいましたが・・んふ。二発目を期待しとります☆

＞いちのサマ、里奈サマ、将人（元・魔神）サマ
将人（元・魔神）サマのURL、のぞかせていただきました！ステキでした！！私も描く練習してみようかな・・と思いました。どうしたら、あんなきれいな絵を、上手に描けますか？？（かつて明治の某文豪・森○外を描いたら、これ、ドロボウ？といわれてしまったほどの絵才です）

＞たろももサマ
はじめまして！yosikoと申します。よろしくお願いしま～す！
ちなみに、我が友人のムスメ・ムスコはワタクシが遊びに行くと「ヨッシィはモッコリ？」と聞いてきます。・・そんな子らを見て、カワイイ♪と思ってしまうのでげすが・・でも「ＣＨ」から学ぶものはきっとドデカイでしょうね☆

### [9856] たま	2003.03.08 SAT 23:52:53　
	
「あーめーまー」は○寛平ちゃんなんだけど・・・。
何のレスなんだか・・。自分。
今週の感想もまだ書いてないのに・・。

### [9855] いちの	2003.03.08 SAT 22:58:06　
	
あー、なにやら、私がパクッたギャグをさらにパクられたようで・・・。
Ｌｅｔ’ｓ　怪盗！！（もう、なにがなんなのやら）

＞[9834] yaeko様
ぐはぁ～！！（猪木風）がカブッター！！！！！

＞[9835] yosiko様
はうあ～！！さ○まさんからパクッた「あーめーま」をパクられたー！！しかも、レベルアップ（？）されてるー！！！

＞[9838] 将人（元・魔神）様
お金を取ろうなんて！むしろ、こちらがお払いしなくてはいけないくらいですよ！！名も無いどこの馬の骨だか解らない青二才のイラストを無償で自らのＨＰに飾っていただいてくださっているのですから。
お礼を言わせてください。ありがう御座います。

＞[9839] 里奈様
誰が夫婦だ。誰が。
「あーめーまー」は明石さ○まさんのギャグですよ（たぶん）。

＞[9841] 千葉のOBA3様
「舞い」によるダイエット効果はいかがですか（笑）？
イラストの方は、もう少し待っててね。

＞[9852] 葵様
どこかのハワイかぶれの強力お姉さんの言う事なんかまともに受けちゃダメ～よ。

### [9854] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.03.08 SAT 22:25:57　
	
どうもこんばんは。chikkaです。花粉症に苦しんでいる人達が多いようです。生徒や同僚の先生方のなかにもマスクをしている人達が目立ってきました。花粉症になったことが無いのでその苦しみが分かりません。でも、実は毎年4月下旬から5月頃になるとくしゃみや鼻水が出ます。私も何かの花粉症にはなっています。ちなみに花粉症にはドクダミ茶が効きます。

私も今日「Ａｎｇｅｌ Ｈｅａｒｔ」第６巻買いました。裏表紙があの例の「幻のアレ」でした。（知らない人は「Ｃ・Ｈ」第１０巻の名取かずえさんの話を見て下さい。）しかも、「もぐら叩き」ならぬ「信宏叩き」ゲーム。信宏君がもぐらのようにあちらこちらの穴から出てきて冴羽さんがハンマーで「どつく」。かなりギャグになっていました。

今週の感想です。10年前というと新都庁ができたばかりだったのを覚えています。たしか、１９９１年から使われたのではないでしょうか？「Ｃ・Ｈ２」の「Ｓｔｉｌｌ Ｌｏｖｅ Ｈｅｒ（失われた風景）」での実際の新宿の街並みにはまだ新都庁はなかったですし・・・。（１９８８～８９年頃でしたか？）片岡鶴太郎さんや有森也実さんが出ていた刑事ドラマ「ララバイ刑事’９１」（ＴＭＮが主題歌、Ｘ－ＪＡＰＡＮがエンディングテーマ。今思えばかなり贅沢な感じですね）のエンディングで新都庁をバックにパトカーが去っていくシーンがありましたが、知っていますか？確か警察署の名前は「西新宿署」だったような・・・。そういえば冴子さんが署長を務めている「新宿西署」と言う名前ですが、つい一ヶ月前にテレビ朝日系列で放送されている「土曜ワイド劇場」でシリーズ化している森村誠一氏の小説「終着駅」で舞台になっている警察署の名前でつかわれていました。主演は片岡鶴太郎さん、上司の刑事課長役で名古屋章さん、鶴太郎さんの奥さん役で岡江久美子さんが出ています。このドラマですが鶴太郎さんや名古屋章さんの上司が冴子さんだと思うとかなりおもしろく見れます。ドラマの中での鶴太郎さん達の捜査方法は昔乍らの「足を使って地道に聞き込み」ですから、合理的でスピーディーかつ「違法捜査」をする冴子さんとはまるで正反対なので、実際に冴子さんが署長ならばかなりもめるかもしれませんねえ・・・。そんなシーンが時々頭によぎります。（感想になってない！！）

【９８５１】将人（元・魔神）様。１０年前は確かに「パソコン通信」もありましたが、それよりも「ポケベル」がかなり普及していたと思います。「ポケベルが鳴らなくて」という歌がヒットしていたのを覚えています。神村愛子さん（「Ｃ・Ｈ」第２２巻）の話でも香さんが冴羽さんに「連絡用」だと持たせていたシーンがありましたし。この頃の携帯電話は「ショルダー式」が普通で、持ち運び便利な今風の物は確かに存在していましたがかなりの金持ちしか持っていなかったような気がします。「パソコン通信」や「携帯電話」が一般化したのは１９９５年からだったと思います。あの「阪神大震災（ＴＨＥ ＧＲＥＡＴ ＨＡＮＳＨＩＮ ＥＡＲＴＨＱＵＡＫＥ）」で連絡手段としてかなり活躍してから便利さや使い方が理解されて、普及し出したのを覚えています。（テストで阪神大震災がいつ起こったかを問題に出したら３人しか正解がいませんでした・・・）

我今天也买了《Angel Heart》第6卷。封底就是那个“梦幻的那个”。(不知道的人请看“C·H”第10卷名取和江的故事。)而且，不是“打鼹鼠”而是“打信宏”游戏。信宏君像鼹鼠一样从各处的洞里出来，冴羽先生用锤子“敲”。相当搞笑。

这周的感想。我还记得10年前刚建成的新都厅。应该是从1991年开始使用的吧?在“C·H2”的“Still Love Her(失去的风景)”中，实际的新宿街景中还没有新都厅……(大概是1988 ~ 1989年吧?)片冈鹤太郎和有森也实出演的刑事电视剧《啦啦拜刑警91》(TMN为主题曲，X-JAPAN为片尾曲。现在想起来感觉相当奢侈)的结尾有个以新都厅为背景的警车离去的场景，你知道吗?警察署的名字好像是“西新宿署”…。冴子担任署长的是名为“新宿西署”的警察署，一个月前在朝日电视台播出的《星期六广角剧场》中，森村诚一的小说《终点站》是以这个警察署为舞台的名字被使用了。主演是片冈鹤太郎，名古屋章饰演上司刑事课课长，冈江久美子饰演鹤太郎的妻子。在这部电视剧中，鹤太郎和名古屋章的上司是冴子，看起来相当有趣。剧中鹤太郎等人的搜查方法是乍一看的“用脚踏实地询问”，与合理快速且“违法搜查”的冴子完全相反，所以如果冴子真的是署长的话可能会有很大的争执。也许吧……。这样的场景时常浮现在脑海中。(没有感想! !)

【9851】将人(原魔神)。10年前确实有“电脑通信”，但我认为“寻呼机”已经相当普及。我记得当时有一首歌很火，叫《寻呼机不响》。神村爱子(《C·H》第22卷)的故事中也有香小姐让冴羽小姐拿着“联络用”的镜头。那个时候的手机一般都是“肩带式”的，确实存在着携带方便的现在流行的东西，但感觉上只有相当有钱的人才有。我认为“电脑通信”和“手机”是从1995年开始普及的。我还记得在“阪神大地震(THE GREAT HANSHIN EARTHQUAKE)”中作为联络手段相当活跃之后，人们理解了它的便利性和用法，开始普及。(考试中提出阪神大地震是什么时候发生的问题，结果只有3个人答对了……)

### [9853] Ｍａｍｉ	2003.03.08 SAT 22:03:28　
	
みなさんレスありがとうございまーす。（やっぱ回転早いよ～　汗）
＞[9840] 将人（元・魔神）様
　はじめまして。ご親切にガイドありがとうございます。
　さっそくおじゃまさせていただきました♪
　本当にみなさんお上手ですねー。うーん、ええわ。
　これからじっくりと拝見させていただきます～。

＞[9841] 千葉のOBA3　様
　はじめまして。区別できるとのことで安心いたしました。それではよろしくお願いいたします～。
　　
＞[9843] まみ　様
　なんかすごく親近感を覚えるのは私だけでしょうか？（迷惑っていわないでくださーい。）
以前カキコしてたといっても回転の早さについていけてなかったもので、久しぶりに突然出没したという訳でございます。
こちらこそ北条ファンとして末長ーくお願いいたします。

ＡＨ６巻手に入れました～！うー、やっぱきれいだ。
私はバンチは立ち読み派なので読んだことのない話もあってよかったです。最近、涙腺弱くって困ります。でも何回読んでも感動できる作品っていいですね。

　
　

### [9852] 葵	2003.03.08 SAT 21:52:45　
	
　「ＡＨ」６巻出ましたね♪キレイな表紙にうっとりしてたら、裏表紙では信宏相手にリョウが父親ぶり（？）を発揮してたのには笑いました。今週号「バンチ」の表紙と並べると、ホントにイイ父娘ですなぁ…。それにしても「阿香」と「香營」をキチンと読み比べていける香港ＦＡＮてスゴイわ☆

　「日経エ○タメ」が見つからなかったぁーっ!悔しいっ!!この後で検索してみよっと。せっかくのヒーロー・リョウちゃんですもんね。見逃せないわっ☆（>_<;

＞里奈さま［９８３０］＆千葉のマダムさま［９８３１］
　あ、あんたたちはオチャラケで私をジョニィーにしたわけっ？！くぅーっ!!!見ておれっ！今にスゴイあだ名つけてやるっ！（^^;

＞いちのさま［９８３２］
　新作イラストは無料配布（笑）ですか？うれしいなったら、うれしいな♪ではお礼に何か送らなくてはっ！どこかの飛びまくりお嬢さんが「夫婦イラスト展示館」を開くと言ってますけど、その真相はいかにっ？！（^^;

＞ＴＡＫＥＳＨＩさま［９８４６］
　お帰りなさい～楽しかったようですね。よかったよかった。何よりも、福岡のアザラシに食われないで帰れてよかったね♪（笑）

＞ｋｉｎｓｈｉさま［９８４７］
　すっごぉ～いっ！よく見つけましたね！確かに吉祥寺周辺の地名がゴロゴロと…。北条せんせ、コレってわざとですか？それともネタ切れ？もしかして人名に困ると、路線地図を見ておられるとか…？！（^^:

### [9851] 将人（元・魔神）	2003.03.08 SAT 20:58:51　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。

ＡＨ６巻の作者の言葉欄の北条司先生の「注意書きシリーズ」
あの話の返事があったんですね(汗)(^^；
→まだ買って読んでいない人がいるから、まだ何の事かは書かないけど

今週のバンチのＡＨ、あのシリアスな話にツッコミを入れて良いのか
どうか分からないけど、一つ気付いた事が・・・。

槇村さんが亡くなったのはＣＨの連載の時期ではなくＡＨでの10年前
として、１０年前は「電子メール」ってそんなに「一般的に」
なっていたかな？・・・って、つい思ってしまいました。

「パソコン通信」とか言う呼び方で、文字の表示が中心での
メールや掲示板、チャットなどがあったらしいのは一応、知ってる
んですけどね(汗)(^^；

＞[9839] 里奈さま　2003.03.08 SAT 02:07:42　
僕のＨＰは、誰のモノだろ？(汗)(^^；　『いちのイラスト展示館』
ではなく『いちの＆里奈 夫婦イラスト展示館』ですか？
いつのまに夫婦になったんですか～？(笑)(^^)
里奈様のイラストでイッパイにされて占領されても、それでも、
いいんですけどね(笑)(~~)

僕はイラストなど絵を描けないので、僕のＨＰに使っている画像は
ＣＨなど北条司先生の関係以外の部分も、全部、もらい物を使う
許可をして頂いて使っているＨＰなので・・・(汗)(~~；

僕だけだったら文字だけのかなり、さみしいサイトになっているので
皆さんのイラストがあって、なんとか成り立っていると思って
いますからね。

＞[9841] 千葉のOBA3さま　2003.03.08 SAT 08:07:15　
マウスのライトが付いているのは、マウスの方じゃなくて、
パソコン本体の電源だと思いますよ。
「光るマウス」だから分かっただけで、光らないマウスをパソコンに
繋いでいても、見えないだけで電源は入っているので、マウスを交換
するのではなく、パソコンの本体側の問題ですよ。

ノートパソコンとかでバッテリーを充電するようになっているのかな？
僕の自作パソコンも、電源ボタンとか押しても、テレビやビデオなどの
リモコンの待ち受け状態のように、なぜか一部に電源が入っている状態
なので、電源コンセントの部分にスイッチのあるＯＡタップというので
元の部分から、電源を切るようにしていますよ。

＞[9836] Ｍａｍｉ様　[9843] まみ様
ローマ字の「Ｍａｍｉ様」と、ひらがなの「まみ様」なら区別が
付きますので、ハンドルネームを変えなくても大丈夫だと思いますよ。

→僕のＨＮは、別のＨＰで同名の「魔神さん」がいたので、変えよう
　としたんですが、ＨＮの移行をする途中のつもりの「元」をそのまま
　今でも外さないで使ってしまってます。
　「将人」でも誰かと重なるかもしれないけど、さすがにこれのＨＮは
　無いかなと思ったりしてて

＞[9845] たろもも様　2003.03.08 SAT 15:33:
ＡＨのコミックスを、時間をさかのぼるように、逆の順番で読まれて
いるんですね。
たしかにＡＨ６巻の話は、５巻から続く話だから、読み直してしまうし
さらに読んでしまうと、前の話も見直したくなりますよね。

子供さんもＣＨを読み始めたそうですね。親子２代でＣＨのファンですか？
「もっこり」の影響、大丈夫じゃないでしょうか？
ＣＨの漫画の影響でマネして、犯罪をしてしまったとか暴力だとか、
バイクに乗って変身ポーズをしただとか、高いところから飛び降りた
とかは、あまり聞かないかないんで・・・もっこりスケベになる
程度ぐらいならば～(汗)(~~：

→自転車で両手放しで変身ポーズやライ＠ィーン・フェードインとか
　のマネを何度もケガしてもやっていた危ない子供でしたけど・・・
　子供の頃の僕は

＞[9846] TAKESHI様　2003.03.08 SAT 15:53:29　
TAKESHI様、修学旅行から帰られたのですね。お帰りなさい。
いい思い出作りになりましたか？
僕は、高卒で就職だったので、修学旅行がクラス全体での行動での
長期の旅行としては最後だったんで、やっぱり今でも心に残っていますね
高校はスキーだったので観光地などの景色の思い出は無かったんですけど、
中学生の時に北九州への修学旅行でしたよ。
バスガイドさんと運転手さんとは、旅行中は、何日か一緒だったので
別れる時はさみしくなりますね。

＞[9847] kinshi様　2003.03.08 SAT 17:18:50　
kinshi様の書き込みを見て、墓石を見直しました。
・・・東京の方の駅名を使われたんでしょうね。

＞[9850] 夜月さま　2003.03.08 SAT 19:38:18　
夜月さま、はじめまして！こんばんは。受験生なんですね。大変ですね。
僕は、ＣＨがジャ＠プ連載当時に中学・高校ぐらいだったので
夜月さまから見られると、もうオッチャンって言われる年齢ですが、
ここの掲示板に来られている方でも受験生の方も何人もおられるので
遠慮無く来て下さいね。
大学受験かな？それとも高校受験？

皆さん、年齢だとかファン歴何年だとかに関係なく、北条司先生の
作品が好きな人が集まっていて、いい人ばかりですからね。
これからも、よろしくお願いしますね。

### [9850] 夜月	2003.03.08 SAT 19:38:18　
	
こんばんわぁ～（＾０＾）そんでもってお初にお目にかかります！！夜月（ヨヅキ）と申す者です。前々からこちらの掲示板にはカキコしたかったのですが、なんせ受験生なものでして・・・（＾－＾；やっとカキコできました！！自分で感動しちゃってます！！ＣＨを知って２年ぐらいたちますが、ＡＨの存在を知ったのはごく最近でした・・・。それであわててかいました！！読んでみていろんな意味でショックなこともありましたが、やはり北条先生の絵は美しいですね・・・。大好きです！！！！（///＞＜///）

一足早く春休みに入るので、これからはちょくちょく顔を出しちゃいます☆こんな私ですが、よろしくお願いいたします！！
また、こんな私に同情してくれる方、お友達になってくださいませ。。。

### [9849] yosiko	2003.03.08 SAT 17:49:02　
	
こんにちわ～・・こんばんにゃ？レスレスレスデス。

＞里奈サマ
うっっ・・一生モノ？？この花粉☆showが？？アゥオチ☆★今回初花粉なのに～！！よぉし・・・こうなったら花粉★撒き降らシャ～になってやる～(T_T)ぐしゅぐしゅ←涙音ね。念のため。

だれか～花粉の楽になり方←？　を教えてくださ～い！！・・ハンマ～でドついてもらえば・・楽になるでしょうか・・いろんなイミで。コワ～イ(>.<)

### [9848] TAKESHI	2003.03.08 SAT 17:42:34　
	
＞[9847]kinshi様
思った以上に楽しくてよかったです。これからもたくさん思い出を作りたいと思います。


### [9847] kinshi	2003.03.08 SAT 17:18:50　
	
こんにちは、花粉症と戦っている今日このごろ・・・。

遅ればせながら、今週号の感想・・・というか・・・
お墓のシーン・・・槇村家以外の名前が・・・
中央線の駅名？？まさか！自殺者が多いことへのお悔やみか？？
まさか！そこまで、考えていないよね、北条先生！

今日、さっそく６巻買いました～。やっぱ先生の絵は、
何時見ても、綺麗だ！

＞９８４６TAKESHIさま
おかえりなさいませ。修学旅行楽しかったようで、
よかったですね、学生時代の思い出は、たくさん作ってください。
私も、もう一度やり直したい・・です。（微笑）

それでは、また。

### [9846] TAKESHI	2003.03.08 SAT 15:53:29　
	
お久しぶりです。先ほど家に到着しました。修学旅行、とてもいい思い出になりました。特にバスガイドさんと運転手さんとのお別れ会が一番楽しかったです。花束＆クラス全員による歌のプレゼントに、ガイドさんは泣いていました。僕もなんだかじーんときちゃって、もう少しで泣きそうでした。二人とも本当に良い方で、バスの中もクイズやゲームで盛り上がっておりました。フェリーからみんなでいっせいにテープを投げて「ありがとうー！！」といってお別れ、女子はみんな泣いていました。男子なんかガイドさんの名前を叫んだりしてました（笑）本当に感動した！！やっぱり修学旅行っていいものですね。

### [9845] たろもも	2003.03.08 SAT 15:33:47　
	
皆様、こんにちわ！最近、とってもにぎやか！
はじめましての皆様、たま～に飛び出してくるたろももです。よろしゅうに！！

６巻買ってきました。やっと続きが読めた～
で、この６巻は当分の間、枕の下へ。寝る前にちょっと読んでから眠るんだもん。高さもちょうどよくなるし。
それで、５巻、４巻て逆に読み戻っていきます。新刊が出る度やってるけど、ヘンな読み方かしら？

そうそう、息子がＣ．Ｈのコミックスを読み始めた。ただいま、７巻読書中！娘にはキャ＠ディ・キャ＠ディをおすすめ
。ほかにも読ませたいもの、たくさんあります。でもね、もう少し勉強もしてほしいのが本音だけど、「マンガばかり読んでないで勉強しなさい」って絶対言えないよなあ
たろもものほうが家事後回しでマンガ読んでるもの。

たかがマンガ、されどマンガ、マンガから得るものってあるよね。大事だよね。影響もあるよね。マンガ読んで、歴史好きになったもの。
ここでふっと、我に返る・・・「もっこり」の影響って大丈夫かあ？

### [9844] 里奈	2003.03.08 SAT 14:14:10　
	
☆９８４２　Ｄｅａｒ 謝麟
I came back!　♪（ﾉ^ヮ^)ﾉ
It was very pleasant every day in Hawaii.
I have shot the real gun! 357 Magnum which 遼 is using has also been shot. "You got used to a professional killer" was much said by instructor.
I want to go to Hawaii again. I want to live in Hawaii.

### [9843] まみ	2003.03.08 SAT 10:39:46　
	
おはようございま～す！
今日は、ついにA・H６巻の発売日ですね～。
昨日、雨の中、本屋に先走りしたんですけど、あまりの雨に１軒まわっただけで、あきらめました～。（←根性なし）
そして、あんなにA・H６巻ゲットに燃えていたくせに今日、まだ、手に入れてませ～ん。　今から、早速行ってまいります♪

＞Mamiさま
　なんか、ハンドルネームがちょいだぶってしまいましたね～。
３０００番代の頃からいらしていたのに、なんか、ごめんなさいね・・。気を遣わせてしまって・・・。　千葉のOBA3様も、おしゃってくれたように、区別つきますよね？　Mami様さえよければ、このままでもいいんじゃないかしら？と新参者のくせに、ずうずうしいこと言ってますけど、良かったかしら？？
　C・H、A・Hファンとして今後ともよろしくお願いしま～すっ！

では、皆様、また来ます！　

### [9842] 謝麟	2003.03.08 SAT 09:49:29　
	
hi dear 里奈:
are you come back?
do you have a good time in Hawaii?
tell me the story in Hawaii.I think that must interesting?

### [9841] 千葉のOBA3	2003.03.08 SAT 08:07:15　
	
おはようございます。

今週号の感想です。　　今週号見たとたんに、ステキな表紙に「キャー！」なんていい顔してるのりょうちゃん☆もうサイコー！！で、読んでみて「ギャッ」！！あの、都庁と中央公園を結ぶ橋で槇ちゃんが死んだなんて・・・。ショック・・・。去年からちょくちょく行ってるとこだけに・・・。もう私あそこ通れないーーー！！！あの殺害現場のカットはあまりにリアルで・・。あーーー、辛いよねーー、冴子さん・・・。（「見え張りました」には笑った！！カワイイー！）きっとＣＨとは違った壮絶な死に方をしたんだろうなー、と思ってはいたけど、槇ちゃんを殺したのが子供なの？それを、りょうちゃんが取り逃がしたってぇのもショッキングな内容でした。・・・なんか冴子さんを、りょうちゃんが支えてあげて、それでアシャン、りょうちゃんパパを守って！と、なんとなく思ってしまった・・・。これからの展開、ゾッとしながら気になります・・・。あの、最後のほうにでてきた男・・・。不気味なくらいキレイな男なんだもん・・・。よけいゾクッ！

＞葵さま　　ひょえーーー！葵さまが先月ＫさんとＭさんと行った、あの橋よーーーー！！あそこで槇ちゃんが死んだのよーーー！もうショック・・・（泣）

９８３９　里奈さま　　なにーー！？私は巻き添えになりたくないって！私も随分いろんな名前もらったよー。「い」のつく人と「た」のつく人から・・・。里奈さまみたいなセンスないわよ、あの二人・・・（ケケケ・・・）

９８３７　あいきさま　はじめまして。今回の展開にショックでしたか・・・？私も当初のＡＨの展開にものすごくショックを受けていました。今は自分の中で割り切って楽しんで、読んでいるつもりです。でも、なにかの時に香ちゃんがいない・・・という設定に慣れてる自分がものすごくイヤになります。
一人一人の中のＣＨがものすごく大切だから・・・。色んな考え方があっても、それはそれでいいと思います。なんか、そういう風に考えちゃうのって、それ程あいきさまの中でＣＨが大切な存在なんでしょうね・・・。うまく言えませんがそう思いました。ある部分でそれは私も同じだから・・・。

９８３８　将人さま　マウスのライト点いてるのって電源が入ってる状態なんですか？？？そうか・・・。点いてるんですもんね・・・。え、それってこの電力不足の時によくないですよねーーー。やはり買い換えるかなーーー？

９８３２　いちのさま　なにっ！？かなりの自信作とな！？よくぞ言った！それでこそ漢いちの！！こちらも舞っているかいがあるというものさ！！

９８３６　Ｍａｍｉさま　はじめまして。まみさまとはっきり区別がつくから、私はＭａｍｉさまでいいと思うけど・・・。どうでしょうか？

９８３４　ｙａｅｋｏさま　おひさしぶりですーーー！カキコの最後のほう・・・。彼氏がてきた？？？・・・うっ追求したい☆

また、長くなっちゃった！やばい、これから仕事なの！時間が！！

这是本周的感想。刚看到这周的杂志，就被漂亮的封面“啊!”长得好好看的獠仔☆太棒了! !然后，读了之后“哇”! !那个，槙竟然死在连接东京都政府和中央公园的桥上……震惊…。只是从去年开始经常去的地方···。我已经无法在那里通过了! ! !那个杀人现场的镜头太真实了……啊，好辣啊，冴子小姐……。(“看得很清楚”笑了! !好可爱!)我一直在想，他的死法一定和CH上的不一样，很壮烈吧!可是杀了槙的是孩子吗?而獠却逃掉了，这也是令人震惊的内容。···总觉得冴子小姐，獠支撑着她，这样啊，保护獠爸爸!我不由自主地这么想……今后的展开，一边毛骨悚然一边在意···。那个，最后出现的男人……是个漂亮得让人毛骨悚然的男人…。多续!
